George Floyd 家人獲賠2千七百萬美金

今次真係黑命貴
好撚貴

犯罪常客 我呸
大肚婆都搞

其他黑人咪係咁挑釁黑警搏佢殺自己，留返一大筆幾世唔駛做

It sought compensatory and special damages in an amount to be determined by a jury.
民事賠償由陪審員決定
所以單case 知名度一高就等破產

利申 眼紅

你想像唔到好多黑人點理財，大把轉頭駛哂

Cls

死左變左咩偉人咁，明明生前多次犯罪大肚婆都唔放過

我連27M美金既人壽都供唔起

又係啲高級人種搞事

Asian 生命唔係生命

史上最貴嘅OD 死亡事件

樓主又踩美國
我大美利堅自有國情在

點洗另一件事啦
本來賤命而家變曬黃金，分分鐘推個老豆出黎搶槍

Floyd 為家庭貢獻最多嘅一次

反觀近排香港果四件

反智

呢單係咪政府賠？

公道啲講
2700萬美金多過我成世可以為家庭既貢獻

市政府

say his name
no justice no peace

全家脫窮了

黑鬼 扲住兩千幾萬美金返非洲做土皇帝咪
留係美國做乜

幾年就洗晒啦

美國呢個判決
有D似大陸判碰瓷者勝訴造成深遠影響
搞到個社會日後人人變得冷漠

原來一有知名度，就開咁大個先例，判咁多賠償
反而好奇個判定標準咁Vary, 因為往常誤殺既民事賠償，好似頂盡幾十萬至百幾萬

肯撚定其他D 黑鬼有樣學樣博唔賠幾千萬都賠幾百萬
反正都係爛命一條

結撚果D 良民一生奉公守法一世人都未必搵到咁多

講漏咗
呢個係庭外和解
個城市好驚之後個四個警察被判無罪之後又會再燒過城
所以俾錢買平安

會跟受害者搵錢能力黎計

屌, 開心死班nigga 啦

啲力架一年同你 fing 晒

眼紅

2千七百萬美金應該可以買到我條命

港共的疫苗打死人
個撚個都左推右推

成億港紙
上半山住都得囉

ca每日拎950美已經可以發達

原來上咗熱門

以後黑鬼可以日日組團出嚟姦淫擄掠好似做任咁
警察拉就話有警暴，打死仲變烈士
跟手成班黑鬼衝出嚟BLM
輕輕鬆鬆又袋幾百至幾千萬
你班ON99良民畀心機返工啦

What's the difference between a nigger and a box of pizza?
At least the pizza can feed a family

咩世界？

唔明點解用假錢紙都會變咗英雄
又唔係本身參與平權活動

睇到自己咁高呀ching

香港地2700萬港紙 就再少個0都夠買
270萬打工仔做到退休都未知儲唔儲到
香港真係福地嚟屌佢老母

死nigga

因係asian連畜牲都不如

留名有連登仔做爛市

270萬都可以買人壽保險
再多真係冇辦法

black lives expensive

I hate racist and nigga

左膠當道搞到咁

2700蚊美金應該可以買到我條命

句野好正

我去ssp啲吸毒公園開價5萬可能都有人頂爛市
你真係睇得自己太高

"I am oppressed"

唔好意思囉

當我月入10萬做醫生，做50年都搵唔到1千萬美金

如個黑警殺咗人，一個崩都冇得賠

呢單野發生之後美國警察見到黑人打劫應該都扮睇唔到

好過打科興

係d死廢老先話香港係福地
佢地食正哂經濟起飛姐

依家做aco都難撚過30年前5-10倍

因為係力架窮凶極惡都變純潔天使

睇見美國墮落成咁真係好爽

黑命貴

屌你周梓樂陳彥霖家人沒$倍

呢班垃圾低智nigga兩三日就會敗晒筆錢，跟住就出返嚟打家劫舍喇

搵到條水路仲走？
繼續搞BLM 食住上啦

到時又賴人一次俾太多錢佢
無幫佢哋諗
除時又多一兩個od

好過連登仔捱夜炒美股

cls

出2700萬塞住佢地把口

On9 呢條垃圾明明偷呃拐騙做齊
死左對社會係好事
俾班左膠捧完上神枱
佢啲屋企人仲發埋死人財 cls社會

月入28500鎂

係咪預計佢如果唔死就可以犯更多搶劫案，成世人搶到2700萬美金

係吖OD啊
呢啲噉嘅仆街真係無人性

啱啦
以後啲人問美國警察點解唔拉
就答佢「black lives matter」

you hate yourself

香港人死左賠條毛

用Nigger er 有奴隸低下階層之意

如果係美國......

死咗喎，點做？

all in Tesla 啦。

師兄心水清。

美金，成 2 億幾港紙。莫講話塞住把口，含埋都得啊。

跟住再賴種族歧視所以冇晒錢

古惑仔吸毒死要納稅人埋單

發達啦

270 美金就可以買到我條命

個黑人家庭好似係告警察濫用武力，依加賠償了事的話，咁有關警察咪都係無事？

計番950美金一日都要日日搶足80年大肚婆先夠皮
點解我唔係黑人?

好快又係蝕哂出去

有啲醫生搵幾十萬個月

亞洲人長者喺唐人街，比美國人推落地下死亡

一蚊都冇，尾國左膠嘅虛偽

仲未計籌俾佢屋企人既錢